【知法犯法】兩警掃黃拉妓女 順手牽羊偷錢被捕

警隊懷疑有人監守自盜，兩名警員涉嫌在掃黃行動中偷妓女錢被捕。

消息稱，警方東區特別職務隊人員，本周初進行一項掃黃行動，拘捕多名涉嫌賣淫女子。警員將被捕女子帶返警署調查期間，懷疑有人順手牽羊，偷去妓女銀包內3000元，稍後警員替她們進行俗稱「打包頭」的程序，即將她們身上的物件放入袋內收起，有妓女發現銀包內的3000元不翼而飛，即時向警員舉報。

警方翻看cctv，拍下有人偷竊，事後拘捕涉案兩名特別職務隊警員，案件已港島總區重案組跟進調查。

一次過2球

隔離班手足立大功啦
一次過2單

皮肉錢都偷，最小當十球啦

vice，做得呢個位嘅人好極有限。

又食又拎又拉

香港警察犯罪指數受掃黃行動影響，收市造好

犯罪集團

篇新聞漏左D野

// 警方發言人表示，非常重視人員的操守 ，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。//

肉金都偷

女人錢都偷，屌垃圾

當更警都出事

賤格賤出新意思

這是正式錄用的警察嗎